今夜，我們都是南亞人

今晚食咖哩

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

地理上黎講香港絕對係處於亞洲南部
緯度其實比某啲我地稱為南亞既地方低